/*
 Localizable.strings
 Fuwari

 Created by Kengo Yokoyama on 2016/12/11.
 Copyright © 2016年 AppKnop. All rights reserved.
 */

"Launch Fuwari on system startup?" = "시작 시 Fuwari를 자동으로 실행하시겠어요?";

"You can change this setting in the Preferences if you want." = "원하시면 환경설정에서 이 설정을 변경할 수 있습니다.";

"Launch on system startup" = "시작 시 Fuwari 자동 실행";

"Don't Launch" = "실행 안 함";

"OK" = "확인";

"Cancel" = "취소";

"Check for Updates..." = "업데이트 확인…";

"Preferences..." = "설정…";

"Quit Fuwari" = "Fuwari 종료";

"General" = "일반";

"Menu" = "메뉴";

"Shortcuts" = "단축키";

"Updates" = "업데이트";

"Floating Capture" = "플로팅 캡처";

"OCR Capture" = "OCR 캡처";

"About" = "Fuwari에 관하여…";

"Save" = "저장";

"Copy" = "클립보드 복사";

"Upload" = "Gyazo로 전송…";

"Upload Text Title" = "Gyazo에 업로드하시겠어요?";

"Upload Text Body" = "외부 사이트에 업로드 중이니 신중히 처리하세요.";

"Close" = "닫기";

"Zoom Reset" = "원본 크기로 되돌리기";

"Zoom In" = "확대";

"Zoom Out" = "축소";

"Show All Spaces" = "모든 데스크탑에서 보기";

"Show Current Space" = "현재 데스크탑에서만 보기";

"Reset Window" = "위치 초기화";
